[有圖] e個女人化妝技術真係神乎奇技

女人化妝好
女人素顏好

利申 鐘意唔化妝都靚嘅女仔

毒撚開po冇人睇

幾點呀on9

化返妝plz 唔要素顏了求求你

女人睇到悶，有無男人版

唔化妝都靚既女仔會唔會揀樓主

佢面尖已經贏咗唔少 其他野可以靠化妝改變 再加個美顏果d相機 effect 實變到女神wo

羊仔會唔會化妝？

4點

唔想睇男人化妝

但係佢本身個樣好唔掂

係咪淨係得我覺得佢係男人樣

有邊個唔鍾意唔化妝都靚既女

老奉架咩

究竟世界上仲有幾多純天然嘅靚女

貼個唔化妝都靚嘅黎睇下先啦

咪臭係 唔洗返工咩

眼細有大眼con 眼妝
眼袋又可以靠化妝遮
膚色不均有粉底果d

其餘都無啦

驟眼睇就樣衰姐

利申唔屌 多謝

至少無整容啊 我諗

會窮